{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020366",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/kuho-plus/GM0023032020089/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Zip-up detail Mini Dress - Ivory"
    },
    "text": "ブランドはkuho plusでメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 商品番号はSS23 / KE3371M060です。 こちらはクリーンでミニマルなムードが引き立つジップアップディテールのミニドレスです。 立体的なシルエットと軽快な丈感を持っており、自然なボリューム袖シルエットとネックラインのファスナーディテールがフェミニンながらもカジュアルなムードを演出します。 ポリエステル100%で製作されており、軽くて楽に着用でき、シワになりにくいためイージーケアが可能です。 トレンディなアイテムでデイリーワンピースとしても活用でき、スペシャルな日にもおしゃれをしてくれる素材感です。 この製品の洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせ、毛皮や毛が付着している場合は外してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦によって毛玉が発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "kuho plusです。"
        },
        {
            "question": "この商品のメーカーはどこですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / KE3371M060です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "クリーンでミニマルなムードが引き立つジップアップディテールのミニドレスです。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "ポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのようなシルエットですか？",
            "answer": "立体的なシルエットと軽快な丈感を持っており、自然なボリューム袖シルエットが特徴です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品はデイリーワンピースとして使えますか？",
            "answer": "はい、トレンディなアイテムでデイリーワンピースとしても活用できます。"
        },
        {
            "question": "この商品はスペシャルな日にも使えますか？",
            "answer": "はい、スペシャルな日にもおしゃれをしてくれる素材感です。"
        },
        {
            "question": "この商品の裏地のアイロンの仕方はどうすればいいですか？",
            "answer": "低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 344
    }
}